美股ETF

大家玩ETF心態係點
1. 每月都買，升跌唔理
2. 睇升跌，靚價當短炒
3 ？

諗緊開始買啲QQQ同ARKK/ARKG,
可以比啲意見嗎

2 搞到成日唔敢入

買etf 短炒on9?

但長渣，會唔會都睇睇個價先入？
定固地咁買？

其實每個月 等跌果日買 如果真係無一日跌 就最後果日入貨 呢個策略點睇

跌咪又會再想等多幾日再跌

分注 再分注入

每月1號出糧就買

你果個月本身買3股 1股股咁入 最終果個月買夠3股咪得

想買TR台灣，有冇同路

想入ARKK, 但高位
十五十六緊，
一邊ETF唔想諗價，
但另一邊，高位追又好似唔理性

一股一股咁買喇

等上3位數字,arkk係有啲料。

我一有錢就入

我買左arkg 始終qqq已經夠我洗

其實成交量低嘅etf係咪代表差

好多etf好似係莊家制

即係點?

手續費/平台費好毑利喎

FT CS sofi啦

如果本金夠大Ok架喎。

望下隻jets 一日10% 點解唔可以短炒

航空股

反彈
利申：$12 開始儲貨

market maker provides liquidity
你要驚aum長期太低，咁好有可能fund house會delist etf

點都睇既 明明可以等佢低位入
做乜要係佢高位入咁傻呢
反正都長揸 睇完入唔阻你好多時間